Una hermosa aplicación multiplataforma de billetera.

## Características

- importa fácilmente archivos PkPass y muéstralos en el momento
- cuidadosamente diseñado
- sin rastreadores, sin Google, ni dependencias propietarias
